而家四大聯賽實力點排？

英超> 西甲 >>>>>>意甲 >德甲?

穩甲 唔係排第三？

意甲>英超>德甲>西甲
意甲話晒都係最有挑戰性嘅聯賽 唔係咁易贏
英超就有普巴坐陣 拉起晒成個聯賽平均實力
德甲同西甲差唔多 但西甲有白白馬佳田拉低晒平均實力
所以德甲勁啲

一野抽啲三隊
但德甲都有拜仁出到去都唔夠抽

.

中超

西超>德甲>英起>意假>>>>>>>>>>>>>>>>法甲

睇歐聯咪知
西甲》德=意〉》〉》英

荷甲>意甲>英超>德甲>西甲